[iOS/AN] 白貓project #267 老任肯告到我貓執未? 垃圾

恥笑傻西老任區

執了

執

C社表示白貓戰到2099

抽中釘宮都唔及今日有防暴狗中肺炎咁開心

霸氣

珍

個topic串到

抽中釘宮開心啲

等死左先慶祝

撞唔到1001

抵啦

白貓又贏

老豆

喂 點解成日都見到你 你又唔洗返工？

WFH

一齊打白貓

不了 玩緊仆街mon支持老任

背叛白貓？

打完石抽完角再J埋就可以log out玩其他嘢

玩過咁多隻驚 得白貓最好玩
係咪我太專一

唔係 你仲有功課

唔做了

開香檳未

岩岩開Jor

屌開心到訓唔著

最啱玩白貓

清 好靚仔

一個就咁 遲下真係冚家剷你會唔會開心到心臟病

係時候課金支持c社
日元又跌

2/28卡池目前判定(斧槍弓杖雙)

完全冇頭緒

5隻辣殺

係咪合作

fate合作

似合作

新手留名

投釘宮好嗎

貓耳阿伯

Same
根本唔需要諗

冇今期釘宮揀既

投咗性女弓

無def & sup角

抽隻拳番黎咪解決

好撚勁, 唔識死

好想重拾白貓

Same 投咗佢兩公婆

原來菜能獅劍都幾勁, 磨兩磨就過左...

投左337

不嬲勁

大把角抽左返黎, 用藥水升完掂都無掂過...

你唔掂人咁係你問題

有獅劍都唔含一定有問題

男角一抽返嚟就入倉啦

有咩角抽番嚟唔係入倉？

係喎 可以入禮物box 梳lee

呢句珍, 有鳩既玩黎做咩

係喎 水瀨叔又勝

即刻插入開佢鎖

射了

很正

你地食好偏

識食緊係食呢啲
細路仔先食臭G
利申 細路仔

好期待

白貓POST不嬲係咁 你第一日入POST咩

射Jor

永遠真係坦到仆街
Hell變easy

每死一個黑警 我就課一pack支持白貓

零課玩家

弓是咪修正完

弓又變返神職

真.全職BUFF

我用永遠法過
無弓

我釘笑而不語

我都係用永遠法搭隻光王
4隻永遠入面得法啱type

150億

突然醒起貓耳投票會有凱旋
即刻轉投剛劍

該当キャラが登場した凱旋ガチャを開催
上年都復刻左茶熊愛夏同大劍王子

又幾可愛喎。。。

醫管局員工陣線副主席羅卓堯指，工會成員有心理準備面對秋後算賬，已設立罷工基金作準備，「只係無諗過咁猖狂，由政府明文要求醫管局（秋後算賬）。」

柒婆覺得自己可以成功抗疫先好嘢

佢夠覺得自己整到香港好好

白網合作icon得四葉
代表咩？

咁大把人投限劍

可以追限劍

個屎忽幾正 想屌

玩埋綑綁play

過左幾年了

你果個正d

我都覺

JOHN

警察飯局再一人出現病徵 (22:56)

人有事既話 我每個池都課一pack俾白貓

最緊要人有事🙏🏻

一家人最緊要整整齊齊

60家人

去咗隔離貓望望
原來已經打緊20億

無看貓?

網球啲女好正

新手留名 隻驚典玩

卡麼咩~麼咩麼咩~

是否刪除 “白貓Project”

今日又養生？

下個活動預告嘅預告

乜野消息都冇

垃圾驚 冇嘢玩

就汁既驚仲想有咩挽

old cfood

話說法老土咁耐都無上過水 會唔會佢已經係日本中左招

靜呀

靜啦

無玩一排 連鳩比都死埋

邊個痴線老想追佐倉BB

冇計 又打得又屌得

未追到

未追到牙釘

係好用嘅

50抽先齊 唉

鬼啊

力架 惡魔斧

條女emma黎？

艾迪 安潔拉 萊福特 雷因

黑人竟然出到3.0

有冇手足可以翻譯吓

同期隻法似啲

黑人 大波法(EMMA同期個隻) 艦長基友 惡魔

右2隻金毛
白貓係咪傻撚左
3男子女

之連續幾期全女畀人炎上到仆街

點解呢條力架可以出到3.0

有班gay佬成日抱怨冇囝

要進軍荷里活

男人pool 不了

小妹都抱怨冇仔

帝國戰旗都有個力架
兩件差唔多但佢影都冇埋

又可以養生

佢咪帝國戰旗嗰個囉

屌自膠 搞錯咗人

一望到呢個黑人就諗起世衛果條奶共狗

3男1女

3碌鳩典抽得落手

可以追佐倉bbg

見到隻譚德塞都唔開胃 不了

呢位ching食得咁偏

同樣都係力架，帝國嗰個真係慘到仆街

燉條女爽

啱啱好3個洞,爽死

屌我直頭記錯咗呢個係帝國2嗰個

隻力架都唔G有冇武漢肺炎

條女剪影差啲以為係露比 (同畫師)

想含點算

呢隻力架人設係幾凸出
帝國果隻路人甲咁

3男.....skip

射

3條囝rt數仲多過3條囡
Cls公司

一張有4個剪影 一張得啲朱古力
點比

其實係咪帝國來, 隻藍蝴蝶....

仔仔吸引咁多…

ching射jer幾多次

射咗次好激 仲回緊氣

寶寶雞出嚟隻揪

太弱了吧

我都係咁諗
解包原本有5隻角 其中一隻係法
依家得4隻出樣 加海報有帝國戰旗feel
再加隻好似有含意既藍蝶
黑人弓 大波槍 金毛斧 惡魔雙
最後個隻有可能係帝國法

只係9up

等我幫你狂射

唔估估下了, 聽日就知咩料

唔抽男
pass

all in而家班女算

每次出釘宮就問我意見 代表咩?

黑人弓 金毛斧 惡魔雙 飛船槍 藍蝶法

SKIP得

藍蝶法=.=?

邊個未中哂3隻情人好ALL IN了下個POOL狗都唔屌

正 終於有仔

見到力架唔開謂，決定追佐倉

真係好勁唔識死之餘個輸出仲高釘宮少少

溫泉雙打廿億
中左未

一早中左

齊隊

個防消mode好撚癲
根本勁過釘宮九條街

典撚樣牙光頭仔

Hi

上面個兩位係咪唔洗訓

你都係

11點咁早瞓

幾時出新pool?

係

波叔派1萬課白貓

等睇連豬登到冇得派

派

蚾縮

好野 有錢課白貓。

新手 兩日點打得晒

兩日有48個鐘 夠哂

可以課白貓了

有政府 唔怕！！
有錢派 唔驚！！

白貓發大財

等佢派得黎
白貓會唔會已經執左

最快2月先拎到

拎得黎仲有無白貓課呀dllm

局長動議直接全民派itunes卡

香港會比apple賺咩

落入支付寶

Btw又要上堂

講左4年都仲未執

7月就6週年

出得汁笠限了

上3點 仲未起身
依家好狗 用Zoom計attendance

女煮都死左3年了

有死咩

係我心目中 死左了

週年唔出主角 唔係死左咁係乜

係我心目中 白貓執左了

課金抽男人‼️‼️‼️

抽了

新女

雷恩個樣做乜撚野
整容失敗？

點解要放3碌鳩落去得一條女點中

雷恩得1.0好睇

右下角個隻
之前1.0好西個樣無左

整容成功？

威嚴啲姐
又唔算西既

幾多隻=

5

5限.....

收到瘋下個pool可能有臭菜

剛劍應該又可以繼續企top1

新女有d似鬼滅隻禰豆子
個髮型 條眉 對眼都似似地
係咪我幻覺

差咬住我6野

收到風你收到風

waaafuuuu

on9 追佐倉bb算

睇錯水樹

係咪小清水亞美黎=.=

白貓啲褲由村姑輝開始
越黎越ham濕!!!

村姑由龍騎開始已經ham濕

弓職NERF完出既第一隻弓
姐係要TOP1了

3男2女引人課金追角

黑人先係弓

OK SKIP

食到氣流!!! Thx

派一皮野 準備拎去買起光頭叔d頭髮

光頭叔早晨

一日唔蚊哂光頭叔既頭髮我係唔會休息

早

其實你地兩個係咩關係

白貓玩家

Same Thx!!!

有冇人記得除左合作，最上一次5人池係邊次

夏日

015個聲優

老玩家

16年嗰個？

最近小夏槍個期有5人

黑警法 怪盜弓 考古學家雙 惡魔斧 夏槍

仇家

原來新法條女係DR.STONE女豬

唔通又係槍最強

DR.STONE?

Darling個牙莓

應該又係1隻勁4隻廢

dr.stone

把持不住鳥

完全唔吸引

最多射五百石

新公告講咩
係咪白貓執jer

請課金支持白貓

抽唔抽好呢
但唔想要三碌鳩

中硬 唔好抽

標到尾會

等你心得文

睇片好似唔差

cls ,5人pool反而落足心機整

抽爆男人

插爆男人

又勝爆水瀨叔

wallpaper仲未轉男人圖
好失望

睇片已經知5隻無撚得救

局長又燈

2020年仲用2017年技組
仲飛上天連點 肯定又cd

有冇長文睇

個大波金髮係男角定女角？

隻法招技妹下妹下咁

不抽不抽

我都係跟焗腸搵食

水樹法

隻法招3技好似ok 不過扣血係咩玩法
睇定啲先

新冠肺炎改變白貓磁通量

係武漢肺炎

果600石點攞

NM最後果3關（[高難度]X闘コロシアム）

部長又勝

吸血武

依家啲武頭兩行洗咩好

法burst有得回HP
可能儲紅條勁快+回復量大UP

利申:FF

族傷

魔？

其實勁既要準備7把

有心無力
個扑咁能細

上次完全唔想抽既pool係幾時

銀魂

我性誕

我每個pool都想抽 但無石抽

開頭再次說明最近改操作是為了讓白貓能長遠的營運下去
有任何建議歡迎用遊戲內 幫助裡面 的 意見BOX 傳達給開發團隊

太監在下一盤很大的棋

ready perfectly

依排玩返多咗好多嘢 想問點玩好 有咩方向 有冇大神解答

推島抽爆貼上黎

課金方向

17個大跳唔中Tina

有冇抽剛劍
冇嘅話冇乜好討論

仁王2

垃圾驚

你咁樣係唔會令到我驚架

近排白貓d角色手感真係唔錯

幾時先肯揾慎勇同美好世界合作

今期覺醒圖咁高質

哈佐

收到風同怕痛合作

除咗法招S3
成堆選拔咁款
今次細細地抽2500算

你係咪課長嚟

大活動咪課囉

1000就齊左，沒d挑戰性

五大限定，缺一。。。力架是Q但啦

抽到10次 是真愛啊

局長叔又勝

今次堆角睇字都覺得廢
打唔到10億都skip得

嘩 屌 武一齊出 趕執笠前cap水？

大畜牲又勝

有食評未

開咗pool 20分鐘都係得兩張圖睇，白貓係咪就執

無抽 我都睇左食評先
完全唔吸引
唔好以為出得多隻就抽先得架

我睇d武都笑左
3隻 15hp 咩年代

有load但係星虹

我都唔敢抽
等日本仔出片先

中哂想要嗰幾隻

暫時知支杖要換
被動回hp加返100％

ok即換

有藍劍, 使咩急

5隻都好撚廢下喎...

廢到連快槍手法米都唔敢出grade住

top幾？

ching sick ball

好撚廢 都係pass

隻隻都冇防消buff

換jor

2技同釘宮一樣輸出
但慢一倍 + 9秒CD
仲有個SP陣 唔寫出黎都唔知原來吸緊SP
真係人唔笑 狗都

有最新劍析未

繼續釘宮武器屋算吧啦

請真析白貓

ok 即刻抽齊

ok RJ叔即刻又勝

都唔知load乜撚嘢

load個chok叔又勝出黎

抽1,2野過下手癮算

全部都係垃圾
未抽嘅pass左佢算啦

未抽

抽齊果d出食評得唔得

最有睇頭嘅法，0石板0突木武打曬成行hp，送埋雷恩個support技
基本上s1 s3之間loop，s2唔知有乜春用
S3時間長，最後一下又血量見底先有傷
我繼續用Tina唔撚好

垃圾pool

等睇全部上修

咁撚慘

武又廢，2把藍劍等過期

齊set

清醉曖白貓

訓左未抽 新女打到20億未

釘宮6秒 20億
條打靶女燒晒成條HP先20億(如果冇死既話)

咁都係唔抽了
可以繼續訓

尋日邊個話睇片勁

這就有趣了，擊破三隻敵人不是回復SP、而是回復HP15%，跨時代的新被動，首次出現在武器上面，這被動有好有壞，待會跟武器技能一起說。

屌 諗住人唔洗再睇 睇武評
條友係咪新人黎 笑到我甩嘴

其實武器有乜好評,條友仲要期期評

想睇解說

曲到圓

拿拿拿 我話好似唔差咋

限劍又要企多期

抽一兩下乜撚都冇呢

雖然佢都帶左頭盔話評論好主觀
但其實我覺得佢好串嘴

呢條友成日錯又唔聽人講

白貓潮文

玩白貓玩到傻左

睇完 冇人

真係好似禰豆子

退貨喇屌抽完先知咁廢
今次又係一隻都唔中

告侵權未

課金支持白貓

又嚟？執得

依家五島

波縮派一皮嘢課金 點知白貓同pad都出埋啲辣殺
慳返

啲評分分幾項 仲要有埋小數位
唔好咁痴線啦

0.1分都比多左

rj叔同遲神去左邊

GP可以當飯食架

限劍企到幾時呀屌你老母
冇呀

打咗EVENT拎石先,島冇時間限制
斬/打/魔/突最好各有3隻打武器塔
愛夏,琪亞拉,大工同包姐都可以升爆+CC

米奇

d圖都唔開胃

其實有條友出黎寫下咪幾好 有得笑吓
而家巴哈白貓板都幾悶 就係得固定幾條好串嘴嘅人坐大圍爐
仲要覺得自己好有地位咁 又有一班信徒 哥啲咩眼眼大呀哥炸 有用嘅心得文有認真測試嘅係OK嘅 但平時講嘢啲態度就串串共咁 人地為佢哋鍾意嘅角色講句說話佢唔like就講啲懶中立嘅嘢去頂人 然後佢哋班信徒就算佢哋講句廢話都全部禁哂橙色GP 唔睇內容仲以為佢講咗啲咩好有道理嘅嘢
佢哋鍾意懶係嘢咁拋句嘢出黎 反正就實有人唔理佢講咩都撐佢
佢話人地就得 但有人踩到佢鍾意嘅類型就唔得 有幾個都係咁 扮哂大佬咁好撚煩

我寧願見到多幾個傻得幾可愛嘅人出黎寫下嘢

係囉，前排班痴線佬為左隻槍嘈得無聊到
一邊只係主張沙碌有子機係r唔到jc既情況下仲有正常sp回收
而細佬一無jc就困晒腳，所以有唔少人比較中意用沙碌多d
班細佬推即刻跳晒線，係咁無視sp回收個睇法，自己單方面吹佢掃蕩dps係沙碌跟唔到
事實上都無人話細佬唔係沙碌之上
經過一輪兩邊自說自話自j既舌戰之後
一討論新角強度就有小氣怨婦衝出黎話都無小背包點夠收sp
如期睇呢d扮大佬打機打到好似學術研究咁認真既人係度自定義理論
睇呢個主觀武器評論其實都幾有趣
不過其實無論中港台打機定其他近年所有網上既討論氣氛都好差
唔係小圈子就引戰，以前明明有意義既討論無咁少，又肯幫d唔識既網民

情人人妻都勁過呢堆垃圾

愛比暴力強

力架愛

大叔的愛

早兩個pool 天氣雙開始
要乜有乜 防異常 防消buff 防stat down
冇都專補返
情人pool就更加唔使講
呢個pool 掉返轉 要乜冇乜
太監係咪賺得太多要比人賺下

其實搞手都只係想打個和
之前賺太多 而家回贈比大家

屌 尋日睇左
我覺得條友係志在想抽齊pool
而唔係真係有愛

我見佢每次都係想抽齊 課都要課到齊

多謝課長讓我有白貓玩

召喚光頭叔

聽講佢去咗剪頭髮

想執佢啲頭髮

唉

你永遠不會成功.jpg

無聊抽左下250中法

咁你都幾無聊下

返黎喇

去咗邊？

靜靜地

返學.....

幾時得閒進行交易

有內鬼

又養生

雞牒

ALL IN‼️‼️‼️

等風聲冇咁緊先

下個poool到未

無哂人

做緊功課定打緊白貓

睇緊皇巴

下期又出夏G

你點G的

金毛Tier 0

tier 3都俾多左啦

廢產POOL俾狗抽

慘！！！

你地起身返工未

你做功課未

無功課

呢個pool chok無講on9
代表咩?

冇抽

不如唔好晒時間
呢個pool提早完
開下個pool

汁得眉牙

臭菜+雞扎

以極端罷課既手法係唔會得逞
堅持以科學為證及理據為本
我地不應歧視某一tier既角色

予告回憶解放

會唔會係新選拔

你有？

佢棄左白貓咪有功課囉 你有白貓咪無功課囉

你有無抽

game都冇開

每日10場

你條仆街單抽就中都唔開?

上次抽左250得隻劍
棄了

食屎啦你

又點牙

想同我比劍?

有毒不了

你發燒我都未話你武漢
我乜病都無你話我有毒

天生有毒

我有毒 不了

點解人地可以開zoom扑野
我就開zoom掛機自己一個人繼續訓教

開zoom玩白貓

咁毒
留俾你

過多幾個月我可能會問
3月頭係咪無出過新POOL

白色情人節,出佬pool

我屌，唔記得打日任

考眼力？

黎緊咁多大作 無錢喇

你有份投資？

幾時出新pool 悶到唔想上

協力做法畀法職

白貓post好靜

14日無出pool
c社咩事？

執jor

你估個個好似你咁家陣個腦得白貓咩

N無係咁

就快拎一萬了
可以課金

歧視啊

我驚白貓捱唔到下年...

做完功課？

未

早晨

新手想玩，
有無台版既top 排名呀？
想抽隻好野開局

呢度應該冇乜人玩台版 玩日版多

17星都咁厚血..

日版睇唔明d 劇情

聽都明啦洗撚識字咩

不嬲都唔睇
剩係開男覺醒圖出黎J

等下個話聽都唔洗
在心中

營銷暴跌

改左操作真係好唔順
同埋呢期5限全部倉管角色又唔吸引
點會唔跌

唔知C社下期點力挽狂瀾
雖然仲有超過一個禮拜

唔係合作都幾難救得返
隔離本家網球前排先同五等分合作
白貓乜春都冇得d濕鳩pool

c社：無諗過力挽狂瀾

靠焗腸打救白貓了

true

俾d效率 快d做完去食女

太毒 冇女埋身

扮毒會唔會太可恥

你就扮毒

我真毒
日日打白貓

我日日做功課

抵 Mk科係好多功課做
利申 毒撚科 無功課做

甲由直線飛救市

水健叔幾時救白貓

已經好耐無玩白猫了

扮毒既係隻泡狗

有鳩妖魔叔係度扮沒鳩

賭神叔又勝

無得去日本了

玩白貓當去左日本 O5O

無得去秦國了

傻仔先玩台版

唔訓做功課？

唔瞓玩白貓？

係... 想刷29段 裝下b
係咪唔俾

29段個陣話我G 曬下我

可能白貓執笠 我都未刷到29段

你唔夠愛

我連白貓最高段係29都唔知

石都冇得打，咩玩法

課金必中法

呢到無人29段

你
斬開

29段大神

喂你學校係咪出黎派膠定搞笑
pf淨係可以申2科 up to 6 cre
但係我今個sem要讀好多4cre既科
咁淨係得6cre可以申
我咪淨係可以申得一科？
屌佢老母做咩唔俾人地申up to 7 or 8 cre?

有無得打返去屌佢老母 or 同佢講下數
一係退返學費黎 最多defer 我下年再讀

好心就學上個sem全部都有啦

應該佢發現太多人拉高左cgpa 所以唔想俾人p哂
但係依家仲要有online exam
根本點樣都係唔公平

邊位巴打咁大仇口

你間學校買like就叻

都係你間學校啦

係白貓post都傾返學 睇黎你地真係好鍾意返學

傾下當係推post係咪唔俾

導返條法老王落坑啦

這排顧住玩konosoba 都唔記得左白貓了

阿鳩

專注學業/玩其他驚係好事

白貓執笠搞到佢痴咗線

集氣

淺井37歲
白貓5年半
即係31歲幾開始營運白貓 可能之前仲籌備咗年幾兩年 當30歲。。。

30歲時其實都後生 但入咗白貓坑 咁就單身7年 白貓百人團隊都無著落
好似係有啲唏噓。。。

我都單身左4年

你仲有功課 4年姐 dllm

你幾多年

唔好玩啦
人地結過婚架
不過最近離左咁解

37碎(離婚）
橙

咁快離

白貓無出過新池
係咪執左

咁都可以解釋半個鐘

哈左

我A0 你4年

梳
係咪社內結婚離婚哥單？好似見到有人講但無留意邊個打邊個
見親佢都自己一個空虛寂寞咁款 以為佢一直單身 覺得佢好慘好悕憈咁

你高大靚仔學霸都A0 真心嗎

佢拍過拖串你A0 係我就唔忍

真 啲食女獸成日串我呢啲小薯

食過一件姐
我唔係食女獸 無頭髮個個先係

終於認有食女

再嘈食埋你

ha白貓post 啲人真係好撚惡

聽聞你仲惡喎

聽邊個講

光頭佬

做乜喺度講兒女絲情
好玩過白貓？

都幾 推下Post姐

呢到無管理員

竟然仲未執
想DL返黎玩

on9

小夏輝
真係諗住鬥同釘宮爭親生女個位
睇完強度就知邊個先係真親生女

咪搞咁多嘢，推合作算啦

邊度睇到真扎輝

解包估

先生公又勝

單身左5個月

白貓post幾時變咗死現充嘅感情台

家陣啲hell咁易打 點燒時間

換唔同角色打多幾次
再唔係打2-3星角再打過

佢喊乜鬼?

因為我碌野太痛

痛你就食必利痛啦

好彩有帶佢返屋企

碌嘢痛睇睇醫生好喎 我驚你第時冇鳩用

愈玩愈好玩，愈來愈愛白貓

以前玩白貓都係單純覺得這遊戲的操控性一流好玩
因為不懂日文，所以劇情都Skip
最近把一個個的故事補完，天魔系列，紅蓮系列，蒼空龍騎，4魔幻獸，覺得那些故事真不錯，不是單純當期抽池角做英雄，Boss來亂，打倒Boss, 完
而是每個故事都是有血有肉，有色情，愛情，友情，親情，不同人物有不同性格，不是人人都正能量，有陰暗面，有計謀，有生也有死
白貓和人生一樣，大概這就是白貓可愛之處

你個腦

Copy巴哈
唔係我打

巴爾太好用

我覺得係你係巴哈打完再copy過黎

無巴哈acccccc
唔好再屈我

長文懶得睇，如果係你親自打我更加唔會睇

算唔算花式曬角

👋🏻 hi

都話唔係我打
再嘈咒你EX返黎撚你狗 無限輪迴

下，我不嬲日撚日都要見到ex, 同公司，今日返工出出入入先見到佢幾次煲電話粥煲到好開心，我要扮聾扮盲經過
再嘈你小心我燒你後花園

蒲菊英🤤

今天不小心把心愛的白貓刪除了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現刪除了白貓的人生 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃房間 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 刪除了的白貓 是我今天看過最美好的東西 而確認刪除的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

白貓post越嚟越mk。。。😅

如果想刪不要等 如果想刪不要忍

bye

白貓post變質鳥

話撚咗白貓post啲人惡過哮天犬

你d同類黎 唔好話人 你都係咁

=.=

咁快又出小夏 睇黎推晒D已經整好又賣錢既POOL出黎就極速XX

因為本身真係唸住執笠

點解你打到XX?

因為你太愛白貓 不願面對事實

醉愛白貓

今晚好熱

好耐無見

不如不見

泡狗

妖魔

好想課金 不眨眼睛

金獅子

waaaaaaaaaaaafuuuuuuuuuuuuuuu

要射了

幫你接住

金獅
抽爆

下即係沙律又唔出啦? 仲諗住執前會全職制霸

雞札出新職

喂 又小夏 9.0都黎
你唔悶我都悶

係 但唔齊好心就刪除白貓

唔齊小夏唔好話自己玩過白貓

咁撚鐘意拎臭雞出黎賣
唔爭在接住兩個pool出埋哦依嗲媽舒同痾啦啦好冇
屌你老母

出337得唔得
實課爆白貓

五周年之後
千萬紀念限進行中 2000 2500可無視

爭哦依嗲媽舒

有生之年有無希望見到雞扎變

4人pool

劍 拳 大劍 輝劍

雞輝

睇黎就執 課定帛金

你課1蚊 我課1蚊
以圖為証

你課先

應該變做咩

雞

G持

小雞變大雞

幾千天近況幸福嗎

隔幾日就病一次
係咪就死

現充食得女多 抵抗力係差既 明既

你似中武漢肺炎

真 搞到甩頭髮

日本
白貓

咁老任呢

我都好驚

咪屈

成個Post都知你食女無數 唔洗扮

真

日日食女既應覺係典

牙扎

優娜BB

屙煙

GUN!

我已經準備好了

話說跑步佬比宇智波班取代左

對腳

my wifi

牙扎係咩職?

未來人

Tina唔會比小夏咁快拉落馬呱

入沙律我信

玩返金獅果關 開S1諗返起當年既爽度

白貓好似真係好好玩 玩返D舊關

你登入左未 有新關

睇佢單手拎劍就知輝唔洗解包了

全部單手拎劍喎

即刻登入!知道局長!

隻臭雞劍職都出左2次啦唔撚係大劍牙屍社仲未識死仲出大劍

Down返白貓先

輝職不了 魔攻屬還可以

著黎著去都係同一款衫咁
除左夏日個套衫 其他version好似無換過衫

佢同禾瞓果陣會穿性感嘅睡衣你唔知姐

佢特色就係套黃金既聖衣

牙SA每套衫都有唔同
但小夏套衫 真係 十年不變

係咪懶得畫咋

一隻公廁仲想點變

Tina好似冇隻企得耐
不過今次又真係短左d

今次勁到唔知點先超越到

我礼準備一下自追打廿億 打埋武器屋落黎

睇解包, 招技打成2秒又係屌地波

諗起村姑
123.0個立繪全部一鳩樣

都係咁大

佐倉拳同甲由輝要點先超越到

打多2個0

男女都有奶子 這池很公平 天下太平

gay

情人節又劍拳輝
E家又劍拳輝,加大劍

幾時出帝國3
想睇埋愛夏BBG個故事

唔該搵人幫我反映一下意見

上回提要講到邊？

耐到唔撚記得左

真絲

優娜好靚
小夏今次套衫麻麻地
有啲似勇b輝

好在今次冇抽

苦悶嘅毒撚人生, 間唔中有哩啲手機驚虛疑預告增添下期侍感
為漫無目的嘅人生添加到少少分岔口......

講真 橫掂都係 快手出埋雞扎弓變大劍

我想要愛夏/337/艾蕾
得唔得

三個都係白貓搖錢樹

你有女都叫毒撚人生

我屌你 撚有呀 你邊度聽返來 ex就有

準備有女了

話說我又夢見EX 代表咩

代表你無女

雞札搖搖

事實真係無

搖撚準備

前幾日同事話想食吉野家
點知附近果間執撚左

抵LA

第一次課金真扎
最後一次課金真扎

下下個池一定會更好架係咪呀哈姆太郎

收到風下下池係合作

咁快收到

利物浦

收皮啦 4mk

利又敗 想哭

有鳩妖魔公又勝

原來你利

我晨早收到彌豆子解包了

又敗

利果種廢

抽得未

就抽得

PAD

呢到冇個抽得

等局長包膠

臭雞招2技HEA到

臭你咪又奶

隻暗劍又幾落本整

on9 又跌倒消失

牙扎
牙釘

又水拳

不過有地圖炮可超越佐倉

隻掌係大獎
完

好惡牙梨

咁快俾小夏拉左落馬
早知唔抽牙釘
蝕左

雞扎啲技hea到 除非打20億

是的

單體打二十億
但以後boss整4隻小兵圍住boss

搵人燈燈佢

掌+極凍+走住吊地圖炮
佐倉真慘

係咪可以pass

你慢慢PASS

不嬲對小夏無咩愛
優娜都唔係我想要既個type 短髮得黎太男人婆 無咩feel

等食評再決定抽唔抽算

今期活動都未打過

仲有23個鐘畀你追

仲要有埋slow down陣

甲由又然

抽爆優娜bb了臭雞wfc

抽一下就中 唔pass

你比人傳染光頭?

原來你同個條光頭仔一樣 都係歐洲人

比光頭仔爆咗ac
岩岩唔係我黎

利申住非洲+有頭髮

唔洗兜喇
我識錯左你

HEA既技先勁

遲公又勝

一擊必殺

一野打20億

分散DAMDGE

真扎大流行

抽齊咪得，無煩惱

無人想知你兩個搞基

都係唔捨得翻版彌豆子一抽

咁都有得曬

原來優娜bb係戰鬥民族

小夏project

制霸全職未

好似差弓
全職都有就可以做第一隻新職

俄羅斯妹？

大劍同變

咁1年出1隻，白貓仲可以捱好耐

要人！民間記者會最新問卷調查 《立法會選舉前期民意調查》

大家幫手做下

有生之年 希望執之前可以見到雞扎全職制霸
咁就執得安樂

可唔可以等下牙SA全職制霸先執

那個男人

大家瞄撚準備好未

等緊焗腸食評

隱若feel到今次會非洲

仲有唔夠3個鐘就要射俾沙律BBG..

六合彩又唔見我中

追糧

唔係

叔叔不行鳥

我屌

提早鼠假

250石中曬3隻了 thx🤗🤗

差隻黑獅，單抽下先🧐

投奔初夏？

有病睇醫生

單抽中左優娜BB收手了臭雞WFC

Ready perfectly

你做禾家庭醫生😭 可摸以🥺🙏？

你好似中過2獎...

5跳差隻劍, 睇食評再算..

完全冇愛
一大跳得金獅，等食評算

會唔會太易

$？

點解依家會連埋武器一齊出

有食評未
留D石下期香菜

未出翠聖前 又話下期香菜
出左小夏 又話下期香菜

咁究竟幾時先到香菜

de

中掌

8大抽收工，試緊

今次似係下期啦,
上次以為同雞扎一齊出

應否繼續？

香菜同邊個一齊出
爆多少少黎聽下

得SS同SS＋
渣gaaaaaaaa

雞扎又x

聽講係呢隻

打20億未

pass得

TOP0未 想抽

為左隻雞 何必呢

So鳩sad

未得閒試
但睇主被動應該係垃圾

除非打10億up

唔使試, 有D垃圾

大笑咗出嚟

收到風霸裝又係倒地消失

倒地消失唔係問題
但係你主被動綁霸裝
仲話親生女

面對現實啦

yona ok
黑劍廢到仆街

10/10

我認我廢得隻扎

綁霸裝都由佢....

招技2又係打得7,8億, 仲要分散傷害
冇得cut招, 演出又耐

黑劍堅係廢

Tina又可以繼續企

珍, 用返TINA BBG算...
沙律用黎J算..

認真情人節做壞咗

無做壞 應有發揮

剛劍就真係做得最壞

YONA冇左子機即刻低兩格

用返Tina算

限劍:可以落返嚟未

仲有排企

以前白網有2-3隻做壞左
之後過左半年左右 出公告要改到收返正常水平

之後補返中左既人一次自選4星定必中4星

睇黎白貓都有機會

又一個廢pool
靠沙路引人入局
太監我屌你老尾

希望有貓耳

無做壞喎 係佢之後出既角太廢 先顯得限劍太勁JA

有咩留返同太監講

唔識日文
你幫我反映意見啦 靠哂你

一見武器同隻角一齊出就知可以唔洗抽

我真係唔撚明 隻劍一黎乜柒都唔使疊就一hit 7e自追炮 又子機乜乜柒柒 根據白貓慣例之後個pool就會有單隻打十億架啦 咁多錢使真礼黎都出埋啲垃圾咩居心

沙律APPMEDIA俾10分, 10係邊...

你係咪俾人呃哂2500石 所以先咁嬲嬲豬

仲睇

太監鐘意一反常態

條腿

露得一半 點J

今次關卡唔太好玩 純推圖
之前天氣個pool既關卡好玩好多

就咁睇係咪仲伏過上期

有愛就得

你黎呢度唔夠耐 係人都知我有扎就all in

冇

日本仔會唔會炎上到沙律2技可以碌..

課到有 祝福你

我愛上期新女

500差真扎，好彩有佢上位版tina

你好似唔齊扎

就黎1001

all in就中硬仲邊有人課金
利申 零課

冇關係喎 我知我中硬都一樣課金

中左課黎做乜
中硬既話又課黎做乜

幫c社打殘老任

最諷刺嘅係今次隻沙律仲要講佢係啱啱修練完返嚟

同你一樣第一跳中金師子

課左了

第二跳呢

無 非洲

有時等司機黎接我無野做
咪課2PACK抽下星虹攝時間

抽前：beef~~~~~~~~
抽後：bitch~~~~~~~~

天氣有咩玩 推得太快唔記得

第二跳咪吉見冇咪上嚟睇食評睇下追唔追

課鑽打派遣是常識吧

有專車
清養唔養多隻汪汪 我識自己去廁所

好衰架你

dvd個fd vcd

有反映鏡 整好左先可以開門
小學雞表示好玩

我養多隻汪汪算了

養我？

好感動

黑獅係個隻鬥獸場boss?

你要做功課 不了

收工

訓左陣 都未1001

炎上喇屌，新pool輸出仲廢過舊pool係咩玩法

等神解

強度可防可控

BB

終於中隻臭雞跳撚左4次

3下11抽 欠輝夏, 屌

原來優娜先係主角

黑獅用落唔差啵

1001

唔中雞扎

下下G 前G 後，真扎BB 有眼睇的

試完了

喂個霸裝假既 枝槍同把斧

想睇詳細食評

有冇咁好彩
一野跳晒3隻

一生遺憾

優娜定雞札

食飽飯仲未1001

我要優娜 你要雞扎

理性討論都要比人負皮

一隻垃圾驚唔會咁樣都遺憾一生啦
反正我鐘意yuna多啲

點先會遺憾一生

咪spin啦屌你
你抽曬4隻未呀, 未就專心少少打石啦

我唔抽牙 屌你
有石都唔想抽

笑撚左 親生女

今次小夏應該係大獎單抽中

太心急推雞出黎賺錢 一時畫唔切姐

係味劍蛇課少左冇經費

邊個開

你

原來要畫過我以為COPY & PASTE

上期無課 可能係

喂 你唔得閒畫 但把斧同槍形狀都唔撚岩喎

洗唔洗咁執著